<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BULLTRADE</string>
    <string name="title_home">Brieftasche</string>
    <string name="title_dashboard">Aktie</string>
    <string name="title_notifications">Chat</string>
    <string name="title_profile">Profil</string>
    <string name="user_agreement"><u>Nutzungsvereinbarung</u></string>
    <string name="create_new_account">Neues Konto erstellen</string>
    <string name="forgot_password">Passwort vergessen</string>
    <string name="registration">Registrierung</string>
    <string name="phone_number">Telefonnummer</string>
    <string name="country">Land</string>
    <string name="first_name">Vorname</string>
    <string name="last_name">Nachname</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="repeat_your_password">Wiederholen Sie Ihr Passwort</string>
    <string name="next">Nächsten</string>
    <string name="add_a_card">Eine Karte hinzufügen</string>
    <string name="quantity">Menge</string>
    <string name="interest_deduction">Zinsabzug</string>
    <string name="total">Insgesamt</string>
    <string name="buy"><font size="14">KAUF</font></string>
    <string name="sell"><font size="14">VERKAUF</font></string>
    <string name="bulltrade_card">Bulltrade Karte</string>
    <string name="advantages_of_the_card_n1_worldwide_pay_with_visa_n2_pay_with_bitcoin_n3_debit_reload_card">Vorteile der Karte:<br />1. Weltweit bezahlen mit Visa<br />2. Zahlen Sie mit Bitcoin<br />3.Debitkarte neu laden</string>
    <string name="order">Bestellen</string>
    <string name="account">Konto</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="my_balance">Mein Gleichgewicht</string>
    <string name="cards">Netzwerkkarten</string>
    <string name="search_for_friends">Suche nach Freunden</string>
    <string name="write_a_message">Schreibe eine Nachricht</string>
    <string name="crypto">Krypto</string>
    <string name="trading_assistant">Handels assistent</string>
    <string name="save_trees_u00a0_breath_of_earth">Bäume retten - Atem der Erde</string>
    <string name="collect_friends_get_money">Freunde sammeln - Geld bekommen</string>
    <string name="earn_money">Geld verdienen</string>
    <string name="wallet">Brieftasche</string>
    <string name="news">News</string>
    <string name="bookmarks">Bookmark</string>
    <string name="buy_bullcoin">BullCoin kaufen</string>
    <string name="from_0_10">Von 0,10 $</string>
    <string name="up_to_3_5">Bis zu 3,5%</string>
    <string name="connect_a_ready_made_portfolio">Verbinden Sie ein fertiges portfolio</string>
    <string name="free">Kostenlos</string>
    <string name="pay_attention">Achten</string>
    <string name="exchange_of_currency">Wechsel der Währung</string>
    <string name="language">Sprachlich</string>
    <string name="income">Einkommen</string>
    <string name="expences">Exponate</string>
    <string name="posts">Beiträge</string>
    <string name="select_a_card">Wählen Sie eine Karte</string>
    <string name="settings">Einstellung</string>
    <string name="referral_system">Überweisungssystem</string>
    <string name="ideas">Ideen</string>
    <string name="stock">Aktie</string>
    <string name="share">Anleihe</string>
    <string name="crypt">Krypto</string>
    <string name="search">Suche</string>
    <string name="top_up_your_balance">Laden Sie Ihr Guthaben auf</string>
    <string name="pay_out">Auszahlen</string>
    <string name="get_a_detailed_history">Holen Sie sich eine detaillierte Geschichte</string>
    <string name="invite_a_friend_and_get_bonuses">Laden Sie einen Freund und erhalten Bonus!</string>
    <string name="you_will_get">Sie werden bekommen:</string>
    <string name="your_friend_will_get">Dein Freund wird bekommen:</string>
    <string name="_100_bullcoin_after_your_friend_deposits_money_to_your_account">100 Bullcoin, nachdem Ihr Freund Geld auf Ihr Konto eingezahlt hat</string>
    <string name="_100_bullcoin_immediately_after_registration">100 BullCoin sofort nach der Registrierung</string>
    <string name="get_a_link">Link</string>
    <string name="_17_45">heute um 17:45</string>
    <string name="today_at_17_45">Heute um 17:45</string>
    <string name="you_have_bought">Sie haben gekauft\u00A0</string>
    <string name="you_have_sold">Sie haben verkauft\u00A0</string>
    <string name="not_enough_money">Nicht genug Geld</string>
    <string name="not_enough">Nicht genug\u00A0</string>
    <string name="create_a_pin">Erstellen Sie eine pin</string>
    <string name="repeat">Wiederholen</string>
    <string name="pins_doesnt_match">Pins stimmen nicht überein</string>
    <string name="broker_account">Broker-Konto</string>
    <string name="your_balance">Ihr Guthaben</string>
    <string name="your_bcn_balance">Ihr BCN-Guthaben</string>
    <string name="your_bank_account_balance">Ihr Kontostand</string>
    <string name="quantity_x">menge x</string>
    <string name="overview">Überblick</string>
    <string name="bidding">Tender</string>
    <string name="forecasts">Prognose</string>
    <string name="country1">Land</string>
    <string name="united_states_of_america">Vereinigte Staaten von Amerika</string>
    <string name="recommendation">Empfehlung</string>
    <string name="buy1">Kaufen</string>
    <string name="predicted_price">Vorhergesagter Preis</string>
    <string name="price_change">Preisänderung</string>
    <string name="keep">Halten</string>
    <string name="collect_friends_get_money_screen">Freunde sammeln - Geld bekommen</string>
    <string name="friends_text">Sammle Freunde und erhalte Bonus für jeden Freund! Wenn ein Freund macht Investieren in App-100 Dollar / euro-Benutzer werden zu 100 Bullcoin Bonus. 100% = 100 Bonus Bullcoin</string>
    <string name="your_bullfamily">Bullfamily</string>
    <string name="details">Hinweise</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="your_bonus">Ihr bonus</string>
    <string name="Bullcoin_is_a_new_cryptocurrency">Bullcoin ist eine neue Kryptowährung , aber trotzdem gewinnt sie schnell an Popularität und auf unserer Plattform können Sie sie nicht nur kaufen, sondern auch einen jährlichen Prozentsatz des Betrags erhalten, für den Sie die Kryptowährung gekauft haben.</string>
    <string name="Save_the_trees">Unser Unternehmen ist sehr besorgt über die Umwelt und jetzt halten wir eine Kampagne und wir werden einen Teil des Einkommens geben , um Bäume zu kaufen, wir werden uns GEMEINSAM um die Natur kümmern.Bäume retten-Bullcoin kaufen!</string>
    <string name="Save_the_trees2">Sie haben bereits gespeichert:</string>
    <string name="for_bloked1">Wenn Bullcoin in einer Einzahlung für 3 Monate 1,5 gehalten wird %</string>
    <string name="for_bloked2">Um Bullcoin für 6 Monate in der Einzahlung zu halten, 2%</string>
    <string name="for_bloked3">Und um Bullcoin Kaution für 12 Monate 3,5 halten%</string>
    <string name="get_a_ready_made_portfolio">Holen Sie sich ein fertiges Portfolio</string>
    <string name="order_a_call">Bestellen Sie einen Anruf</string>
    <string name="help">Helfen</string>
    <string name="get_recommendations_for_your_portfolio">Erhalten Sie Empfehlungen für Ihr Portfolio</string>
    <string name="how_can_i_help_you">Wie kann ich dir helfen?</string>
    <string name="buy_bullcoin2">Bullcoin kaufen</string>
    <string name="save_the_world_grow_up_your_tree">Rette die Welt wachsen Sie Ihren Baum.</string>
    <string name="asset_country_russia">Russische Föderation</string>
    <string name="asset_country_austria">Österreich</string>
    <string name="asset_country_america">Vereinigte Staaten von Amerika</string>
    <string name="asset_text_gazprom">Gazprom ist das größte Gasunternehmen der Welt, das eine führende Position auf dem Markt für die Gewinnung, den Transport und den Verkauf von Gas in Russland und im Ausland einnimmt. Der Hauptmarkt des Unternehmens ist die Russische Föderation. Den zweiten Platz belegt Europa, das rund ein Drittel der gesamten Lieferungen ausmacht. Das Unternehmen ist auch in der Ölförderung und Raffinerie tätig. Der Hauptaktionär von Gazprom ist der Staat, sein Anteil am Aktienkapital der Holding beträgt 50,2%. Im Moment ist es das größte russische Unternehmen nach Marktkapitalisierung.</string>
    <string name="asset_text_jd_com">JD.com -chinesische Online-Supermarkt, der Hauptkonkurrent von AliExpress. Auf JD.com kaufen sie Haushaltswaren, Kosmetik und Parfums, Kleidung, Schuhe, Accessoires und Elektronik. Auch JD.com investiert in europäische Online-Shops: Im Juni 2017 investierte das Unternehmen 397 Millionen Dollar in die Online-Boutique der Luxusmode Farfetch.Das Unternehmen ist in der Fortune Global 500 — Ranking der größten Unternehmen der Welt nach der gleichnamigen Zeitschrift. 2016 Umsatz JD.com es gab mehr als Alibaba-ein Unternehmen, das AliExpress und Taobao besitzt. Im Jahr 2017 JD.com genießen 236,5 Millionen Menschen.</string>
    <string name="asset_text_sohu">Sohu, Inc (Chinesisch: 搜狐; Pinyin: Souhu; wörtlich: «Search-Fox») ist ein chinesisches Internetunternehmen, das Anzeigen, eine Suchmaschine, Multiplayer — Online-Spiele und vieles mehr anbietet. Bietet Netzwerk-basierte Web 2.0-Produkt Millionen von chinesischen Nutzern täglich. Der Hauptsitz von Sohu Internet Plaza befindet sich in Haidian, Peking. Sohu wurde in den Jahren 2009 bzw. 2010 als drittes und zwölftgrößtes Unternehmen der Welt nach Fortune eingestuft. Tochtergesellschaft von Sohu Changyou.com mit einem vielfältigen Portfolio von Online-Spielen, darunter Tian Long Ba Bu, ein Massively Multiplayer Online Game in China, und DDTank und Wartune (auch bekannt als Shen Qu), sind diese Spiele die beiden beliebtesten Webspiele in China.</string>
    <string name="asset_text_bilibili">Bilibili ist eine Video-Sharing-Website für Animationen, Comics und Spiele mit Sitz in China, auf der Benutzer Untertitel-Kommentare zu Videos senden, anzeigen und hinzufügen können.</string>
    <string name="asset_text_vtb">VTB ist nach der Sberbank die zweitgrößte russische Geschäftsbank. Gegründet im Jahr 1990 als Bank für Außenhandel, abgekürzt-Vneshtorgbank. Nach der Umwandlung der Vneshtorgbank in eine offene Aktiengesellschaft in 1998 fast alle Aktien (96,8 %) des Kreditinstituts gehörten dem Staat in der Person der Zentralbank, aber nach vier Jahren wurden die Aktien an die Bundesagentur für die Verwaltung von Staatseigentum übertragen.</string>
    <string name="asset_text_lukoil">LUKOIL ist eines der größten privaten Öl-und Gasunternehmen der Welt. Die wichtigsten Tätigkeitsbereiche von Lukoil sind die Gewinnung und Verarbeitung von Öl und Gas. Der größte Teil der Kohlenwasserstoffreserven des Unternehmens entfällt auf Lagerstätten in Westsibirien. LUKOIL spielt eine der führenden Rollen auf dem globalen Markt für die Produktion von Erdölprodukten und Petrochemie und liefert seine Produkte in 27 Länder der Welt. Darüber hinaus verfügt das Unternehmen über Raffinerien und ein Netzwerk von Tankstellen in Russland und den USA.</string>
    <string name="asset_text_evras">Evraz plc (Evraz, Evraz Group) ist ein internationales vertikal integriertes metallurgisches und Bergbauunternehmen mit Aktiva in der Russischen Föderation, den USA, Kanada, Tschechien, Italien und Kasachstan. Der Hauptsitz ist in London. Er gehört zu den größten Stahlproduzenten der Welt. Die eigene Basis von Eisenerz und Kokskohle bietet fast vollständig den inneren Bedarf von EURAS. Das Unternehmen gehört zum Leitindex FTSE-100 der Londoner Börse. EURAZ beschäftigt weltweit rund 80.000 Mitarbeiter.</string>
    <string name="asset_text_bullcoin">Bulltrade AG. ist ein Unternehmen in London England, erstellt Bulltrade APP und BULLCOIN BCN für eine neue Generation von Händlern. Mehr Spaß und mehr Funktionen für den Benutzer. BULLCOIN ist eine neue Währung auf dem Kryptomarkt mit Potenzial für hohe Leistung!</string>
    <string name="asset_text_bitcoin">Bitcoin oder Bitcoin(aus dem Englischen. Bitcoin, von bit — bit und coin — Münze), — Peer-Zahlungssystem, das gleichnamige Einheit für die Buchführung. Um das Funktionieren und den Schutz des Systems zu gewährleisten, werden kryptografische Methoden verwendet, aber alle Informationen über Transaktionen zwischen den Adressen des Systems sind im Klartext verfügbar.</string>
    <string name="asset_text_ethereum">Ethereum (Ethereum, from the English ether [iiːθə] - \"ether\") — Kryptowährung und Plattform für die Schaffung von dezentralen Online-Diensten auf der Basis von Blockchain (dezentrale Anwendungen), die auf der Basis von intelligenten Verträgen arbeiten. Implementiert als eine einzige dezentrale virtuelle Maschine. Das Konzept wurde Ende 2013 vom Gründer des Bitcoin Magazins Vitalik Buterin vorgeschlagen, das Netzwerk wurde am 30. Juli 2015 gestartet.</string>
    <string name="asset_text_litecoin">"Litecoin (from the English lite — \"easy\", English coin — \"coin\")- eine Gabel von Bitcoin, ein Peer-to-Peer-elektronisches Zahlungssystem, das die gleichnamige Kryptowährung verwendet. "</string>
    <string name="asset_text_apple">Apple Inc. ist ein amerikanisches Unternehmen, das Personal-und Tablet-Computer, Audio-Player, Telefone und software.it besitzt den Apple Pay-Zahlungsdienst. Ein 7-zu-1-Split der Aktien ermöglichte es ihnen, im März 2015 dem Dow Jones Index beizutreten. Das Unternehmen verfolgt eine großzügige Politik gegenüber seinen Aktionären: Neben der Zahlung von Dividenden werden regelmäßig auch Rückkaufprogramme durchgeführt.</string>
    <string name="asset_country_china">Chinesisch</string>

</resources>